有冇人試過7-11隻即食雞胸？

即係放喺收銀櫃枱，有韓文嗰隻，心思思想試，冇留意幾錢

勁化學

今日食完，味道唔錯

好撚難食

好難食
仲要好柴

都幾伏下
買7-11個款不如自己去超市買雞柳煮仲好
佢個隻就算唔叮30秒就咁食
啲肉質都幾鞋下
Donki個隻同樣價錢好食過佢好撚多

好似18個機
想知係咪可即食唔使叮

18蚊
唔叮即食都得
覺得還可以

都幾難食 試左咖哩味 聞到有少少咖哩味 但食唔到咖哩既味道

可以

個人覺得還好
可能冇食過其他牌子
叮翻熱都算幾冧嘅

我寧願買馬田個D

7-11 = 怡和 =美心

屎黎 中左伏
好難食

食過一次，陣味又腥又怪，食幾啖已經反胃掉咗....

總要有你哩啲嘗鮮嘅傻閪

試過 唔好食 柴得黎好似略梅 口感唔札實 試完一舊唔會想試第二次

個包裝好有支那個D 化學品感覺

見你地咁講，唔敢食了

叮完食 鞋到

好撚好食
利申：食咗4個月雞胸

諗起啲防腐劑就正

有無咩牌子既即食雞胸推介?最好有門市方便買